（新養）屋企隻poodle

長期磨菊
有時成地屎....
自己抹屎眼新方法？
尋日先支完屎眼
寵物店支wo
一個月一次沖涼
佢咩事呀？

要滴杜蟲藥喺條頸到

係咪痾咗爛屎屎忽痕 如果係嘅應該要睇下係咪食啲嘢令到佢痾爛屎 利申養貓

杜蟲藥三月食一次

三個月

有冇check ticks?

佢好似成日屙唔淨 但佢啲屎係成形....
食狗糧囉...無比其他野佢食...
可能你講得啱 針對佢飲食
換糧..

唔明

杜蟲
心絲蟲藥 frontline全部做足

呢個台灣page講好多貓狗嘢可以參考下，我成日睇

我知啦....佢成日食地下啲貓毛狗毛...頭髮
可能痴住屎眼
佢乜都擺落口..紙巾又食...

我又養其他狗
又唔見佢磨谷 ...人地都無亂食野...
poodle成日搵紙巾 擺落口

佢哋乜都食 有次瞓醒見到成地碳粉 我兩隻貓咬穿幾個暖貼 好彩冇事

真係咩都食 幫佢一路剃毛 佢一路食返自己啲毛
痴痴地....